香港公開羽毛球錦標賽 港隊李卓耀奪男單冠軍

香港公開羽毛球錦標賽，港隊男單代表李卓耀，在決賽反勝印尼球手金廷局數2:1，贏得冠軍。

李卓耀首局受制於對手速度及網前球，未能發揮水準，先輸16:21。第二局李卓耀調整後，搶回不少攻勢，對手失誤亦增加，李卓耀以21:10追回一局，雙方要以決勝局分勝負。

李卓耀在決勝局大部分時間都領先，但金廷後來居上，先取得場點，李卓耀在全場觀眾大力打氣下，頂著壓力追成20:20，並反超前21:20，金廷之後撲網，被球證判犯規，令李卓耀以22:20，結束這場打了77分鐘的賽事，取得冠軍。

好厲害！

李卓耀，香港男子羽毛球運動員。 維基百科
出生： 1996 年 8 月 28 日（23歲），英屬香港
身高： 1.78 公尺
最高世界排名： 第25位（男單）; （2019年9月3日）
現時世界排名： 第30位（男單）; （2019年10月22日）
代表國家/地區： 香港
BWF id： 94780

好!!!

咩係撲網?

在紅館的觀眾席上，接近9成球迷入座，遠超早前多日的賽事。在男單決賽開賽前，有球迷高舉「光復香港，時代革命」的橫額，更高呼「五大訴求，缺一不可」的口號。

推返poly
Poly死香港死

人心善就會有好報，當然都好波